有冇人諗住擺啲長輩圖係微博到？

見大陸咁多人睇不如share埋比佢哋

咪撚傻

算啦，唔好啦

擺唔到 任何相關既嘢即刻封
利申兩個ac一po圖幾分鐘之後都俾人封曬